川普推特宣布勝選 《人民日報》：HaHa

美國總統大選結果終於揭曉，民主黨的拜登（Joe Biden）在11月7日奪得賓州，令他獲得足夠選舉人票入主白宮。而在美媒競相報導這一重大消息的稍早前，川普（Donald Trump）在Twitter發文表示，自己在這場選戰中「大勝」。有趣的是，中共黨媒《人民日報》在Twitter轉發這則貼文，並表示「HaHa」，還配上一個哭笑不得的表情圖。不過，在引起網友關注後，上述轉貼已被撤下。

點解用到Twitter ?

侵侵仲有兩個月

你睇吓Twitter點封殺侵

VPN翻牆